［ 突 發 ］小妹終於搵到間值得推介嘅燒肉黃店

九宮格牛肉 咩都有 A4和牛都有 兩個人分岩岩好 原價$288 由於新開張午市七折 但加一無折 所以折實係$230 七折後好抵食！btw由於小妹影得太樣衰所以呢張圖係openrice偷
九宮格有啲咩可以睇以下張圖 小妹都分唔晒邊樣打邊樣

由於九宮格有厚切牛舌了 所以點咗碟薄切牛舌大概有三十塊 折後只需要五十幾蚊勁多塊牛舌 食得好過癮

雞腎好爽口唔un 燒芝士年糕不嬲都正 佢仲要配埋煉奶 不過自己燒有啲難燒 菠蘿有啲酸 雞軟骨正常

味噌黑豚五花 調味唔錯 想食豬可以叫呢個

最後個燒飯團勁正！燒到每一面都脆卜卜 再塗滿勁大兜嘅明太子醬真係好味到哭𠹌左食唔返點算呀折實只係$16 仲抵過日本7仔啲飯糰 仲要有滿滿嘅明太子唔食飯糰仲有啲類似牛角飯嘅飯嗌

埋單只係四百零蚊 肉就一定夠多 如果想食飽啲可以叫多幾個飯糰或者牛角飯

平日下午茶時間都差唔多full晒 記得去佢Facebook book枱 用餐時間90分鐘
環境：座位闊落 枱與枱之間分隔得開 係個爐gas味有啲重
總結：七折好抵食呀！但如果無七折嘅話就會慳啲嗌可能剩係食牛舌 飯糰 加豬肉
Qr code落單好方便 上菜又快 兩個人一定唔會燒唔晒
Btw 老細可唔可以長期午市都有七折呀

名：

有棍小妹

Lm

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

巨棍小妹

尖咀
驚安

最憎食咁多款牛牌仔都冇個

又唔係啲咩高級嘢 無所謂啦和牛一定分得出

知食緊咩位都好丫

食平野小妹無乜要求 好食抵食就okay

即刻book左
希望冇伏

食完返黎講下感想

幾正咁lm

其實佢係咪請好多人幫佢賣廣告???我見ig又有,fb page又有....
成日覺得搵人賣廣告都係伏中之伏
不過上星期六食左,又真係ok

職員會唔會幫手燒/教點燒？

小妹 有巨龍定小龍 小妹

係 好多廣告

唔會唔係貴嘢黎架

巨妹

屌你老母，以為你講燒味

日式

四百幾係一人份量？

兩人都夠飽

未入黎都知係激安燒肉

唔好推，唔想排到仆街

30幾塊 50蚊

7折做到幾耐？

唔知

你點知的

廿幾三十左右

冇燒午餐肉？

無

唔好推 前幾日食完好好食
唔想過多幾日食要排餐死
btw月見飯好正

可以book枱

食完，好一般，試左三樣冇意欲再點其他了...
牛小排：太薄 ，食落肉味同油香都冇乜
厚牛舌：騷味重（佢本身啲黑椒又冇黑椒味）
豬頸肉：冇油香肉香，似食緊瘦肉

同其他連鎖嘅比真心差好多皮

是 食美心好過

真，樓主打手味濃
前幾日岩岩食過，九宮格啲腌咗肉既落鬆肉粉是做乜鳩
人生第一次食日式燒肉食到有鬆肉粉既肉
但牛仔骨係好幾食
真係十小劣，唔會考慮返食